點解三盒Medicom都唔同樣??係咪有假??

三盒都係唔同地方買
最左個盒係網上買(佢話係百佳貨)，個盒係深藍色，但佢冇左個M字，同埋LOT冇野寫
中間都係網上買，但個盒係淺藍色
最右係美國藥房買，個盒係深藍色

會唔會有係假的??唔該各位

會唔會擺得太耐變色咋

佢生產日期寫2019年9月
都唔係好耐呀

第一二都係假
多謝水魚

百佳假?

口罩生產日期係2019年9月 =/= 個盒都係

希望係啦

不過有D又有M字
同埋LOT有寫野
有D又冇

medicom有出呢隻mask咩?

有呀
個日誠哥都係賣呢隻

係佢話係百佳貨咋喎

有誠哥個黃色牌
US$19.96嗰個

第一盒連Lot number都冇既？

有冇個日係百佳買左既巴打可以出黎講下
但我上網睇其他人既都好似冇

全部都係假
你俾左盒假medicom我
你最好快啲同我上返隻tg搵我唔係狙擊死你

喂。

點?

你做咩消失左講好唔消失